全家都上到網，只有我部電腦忽然間上唔到網？

如題 Help me!!
help 可以點做？

全家都上到網，只有我部電腦忽然間上唔到網。
試過入密碼好多次，都唔得。第三日啦